香港急需武漢勇士

走入香港差館

真勇武

最強勇武請出現

香港人可提供金錢

宣傳下，話游客有發燒有咳即刻報案，灣仔總部，會有免費醫療服務